const questions = [
    {
        question: "Kapan Indonesia memproklamasikan kemerdekaannya?",
        answer: "17 Agustus 1945"
    },
    {
        question: "Candi terbesar di Indonesia adalah…",
        answer: "Candi Borobudur"
    },
    {
        question: "Gunung tertinggi di Indonesia adalah…",
        answer: "Gunung Puncak Jaya (Carstensz Pyramid)"
    },
    {
        question: "Zona aman di jalur evakuasi biasanya ditandai dengan warna…",
        answer: "Hijau"
    },
    {
        question: "Dokumen yang memuat informasi bahaya dan penanganan bahan kimia disebut…",
        answer: "MSDS (Material Safety Data Sheet) atau SDS"
    },
    {
        question: "Tingkat kebisingan di atas berapa dB dianggap berbahaya untuk pendengaran?",
        answer: "85 dB"
    },
    {
        question: "Apa nama planet terbesar di tata surya kita?",
        answer: "Jupiter"
    },
    {
        question: "Apa kepanjangan dari K3?",
        answer: "Keselamatan dan Kesehatan Kerja"
    },
    {
        question: "Proklamasi Kemerdekaan Indonesia dibacakan pada hari apa?",
        answer: "Jumat"
    },
    {
        question: "Bendera merah putih dijahit oleh siapa?",
        answer: "Fatmawati"
    },
    {
        question: "Siapa ilmuwan yang menemukan teori relativitas?",
        answer: " Albert Einstein"
    },
    {
        question: "Tari Piring berasal dari provinsi…",
        answer: "Sumatera Barat"
    },
    {
        question: "Siapa pahlawan nasional wanita yang dikenal sebagai pejuang emansipasi wanita Indonesia?",
        answer: "Raden Adjeng Kartini"
    },
    {
        question: "Candi Borobudur terletak di provinsi…",
        answer: "Jawa Tengah"
    },
    {
        question: "Siapakah Presiden Republik Indonesia ke-3?",
        answer: "B.J. Habibie"
    },
    {
        question: "Siapakah yang mengetik naskah Proklamasi Kemerdekaan Indonesia?",
        answer: "Sayuti Melik"
    },
    {
        question: "Dimana teks proklamasi dibacakan?",
        answer: "Jalan Pegangsaan Timur No. 56, Jakarta"
    },
    {
        question: "Zat kimia dengan rumus H₂O adalah…",
        answer: "Air"
    },
    {
        question: "Planet terdekat dengan matahari adalah…",
        answer: "Merkurius"
    },
    {
        question: "Alat untuk mengukur suhu disebut…",
        answer: "Termometer"
    }
];
